返緊工嘅你入一入嚟

日日如常返工放工
食飯時間咪又係咁多人
同之前返工完全冇分別

覺得自己啲防疫意識跌緊watt
開始感受唔到疫情嘅恐懼
有冇人都係咁

係咪林奠特登製造一個咁嘅氣氛嚟粉飾太平

不嬲帶飯食

唔洗供樓咩屌你

返工放工搭車嗰陣咪一樣咁多人

咁係咪唔洗戴口罩啦？

何不食肉糜

你啱 層樓緊要過命仔啊係香港

戴 但眼見個個戴咗口罩就當自己免疫 如常返工如常出街玩

你諗下點解會有唱k群組出現
啲人都唔識驚
出到街仍然人山人海

如果條街乜人都冇 所有場所都封曬
個氣氛先夠恐怖 啲人先識死

唱k嗰班就係鬆懈左嗰班
呢個世界大把人唔忍得唔自律
唔係既話就唔會見咁多肥到周身病都唔戒口，結左婚拍緊拖又出軌，為左買奢侈品欠債月光...